機場巴絲，睇睇唔該，我發夢

發夢見到呢篇野，所以打左出黎

我未出過聲
我係CDROM
我係冷氣軍師
我係自私撚

但係
重點
如果機場無遊客
代表畜生可以亂打人
亂捉人
加上機場一定無位走
我唔想你地比人捉
香港明天仲要靠你地同我過
明顯畜生有備而來
希望今日，大家散左先，等d畜生白搬，熱死佢
香港一定有遊客，唔差在今日，我地捲土重來
好唔好，今日有預感會拉好多人
到時就完場，end game
love you 幾多千萬都無用

求下你地，將你地既怒火保持住，留返對方無咁多準備先一野

今日係和理非既場合
所以唔應該有人受傷
下晝已無航班,
目的已成, 走!

我都係CD ROM, 但成個佈局真係好鬼
不被捕

你話無停飛叫散水, 咁可能有鬼,
但係無左旅客做人質, 係機場班人就真係會有危險
停飛係真既, 今日6點後無飛機都係真既
咁就達成左起初目標
散

自推

同埋希望大家明白
對方係畜生
會扮我地既自己人，做任何事
例如打人，衝禁區
做成我地全部人都錯，而拉人
和理非，無可能

我唔想香港有一個黑暗既明天

自推

推